女人未到100歲都唔好比飽飯佢食真係至理明言

對女人太好 佢永遠都唔識欣賞
都係會睇到你衰個一面
做個一百分男友 細心呵護 無微不至 so wt?
最後個女人都係貪新鮮感走左去
越緊張佢 越細心 佢越唔在乎
反而覺得你煩 想搵過件新嘅

黃子華咁講過：女人過左一段時間之後 就會覺得呢個男人係需要保鮮
可想而知 女人對新嘅刺激係冇咩抵抗力

佢走咗之後 你發現花咁多時間氣力喺佢身上 最尾都係唔可以開花結果 開始自責 問自己係咪做得唔夠
到下一個又係咁 無限輪迴

但如果你可以抱著 女人？ WFC? 既心態 你會發現 你嘅人生會充實好多

唔係完全唔理佢 細心嘅舉動唔洗多 偶爾一兩件就好夠 已經好sweet
更加唔洗秒回佢 因為大家都有想做嘅事 點解唔free d?

將你嘅細心同專注放返喺更有意義嘅事情上

但咁樣係唔代表個男人唔愛你 唔care你架咁多位女士 喺每一個成功嘅男人背後都有一個明事理嘅女人
如果你男人淨係花心機喺你身上 你都會諗：呢條友仔好似冇咩上進心 冇咩自我咁喎，跟住佢有冇前途㗎？

世間上最複雜 最marvelous 嘅關係 就係男女關係
喺呢一方面，我認為人類係冇進步過㗎

見隔嚟又有post話自己做到幾好 最尾又係比女飛 有感而發